GLC同GLE coupe有咩分別

諗住買但係見到個款差唔多

分別就係個章

Size

coupe 好柒下, 買wagon 啦

SUV coupé 7 到,
又唔夠人跑

可能我眼光問題想買sporty啲

GLE大架啲囉，貴啲囉
GLE個中控screen係一大塊過，GLC係分開兩塊

GLE唔撚靚，太大架感覺好鈍
除非你有空間需要或者鍾意架車大大部就另計

買X4M / X6M仲型

反而唔coupe 版仲型仲man
反而Q3 sportback幾靚

係都攞glc coupe比較啦

SUV就SUV
cou乜撚pe
當揸跑車呀？

wagon正d

Glc coupe 靚
Gle coupe比例好柒，為出而出

gle coupe好似得g63

有gle coupe 400 ,條街成日見

sor 我意思係新款得g53

facelift嘅好似唔係一次過出晒
glc之前都係出左300先，而家好似出左53

如果你睇新款，GLE基本上都係 3.0T起跳，暫時睇得53同63S，遲D唔知會唔會番450，後座空間還好唔頂頭算剛剛好，但GLC coupe堅頂頭，上車都要側頭入，除非你後排少坐人啦，否則GLE會舒服D
GLC就300起跳，2.0T，25X匹，香港黎講都夠用，唯獨是如果你生得大隻D，中控台側邊會頂左腳

利：渣左4年GLC換GLE